係街見到人喊你地會點做

頭先行街見到個格仔恤男仔坐係到好似好唔開心咁 雙眼眼神好憂鬱 不過有口罩睇唔到佢係咪真係喊

唔好行埋去嚇佢

無啊 我都怕嚇親佢

巴士試過比紙巾佢

試過好幾次比紙巾對方

我試過喺巴士喊

早排試過坐小巴喊 戴住口罩喊冇人知冇咁柒

真係試過比紙巾

比條撚佢吮下囉

估唔到有咁多好心人

cls

點解既薯皮巴？

多數搭巴士就會望實個窗喊唔想俾隔離條友知

試過巴士地鐵喊只有俾人望
冇人遞過紙巾

無視係我對佢最大既安慰,唔好嚇親人了

因為唔開心
嗰段時間長期都好大壓力

錫佢一淡

利申絲

係日本試過俾紙巾架妹
然後就無然後

之前試過一次有個女仔喺樓下喊
本身諗住比紙巾佢
但最後都係唔敢
返到去開post諗住取暖 點知相認埋
柒撚到喊

再喊我就做你男友

近來發生？公事定家事定感情事？

同eex拍拖嗰陣試過幾次搭車喊，次次都有人俾紙巾
人間有愛

好耐之前啦

仲以為有故事

咁撚柒仲有咩故事

幫佢含

有次我都係東京地鐵見到有女人喊

行過去問佢一句有冇事然後攬住佢唔好唔開心有咩話我知啦

指住佢黎笑

紙巾 同拍下佢

薯皮巴你返乜工的

工程
對太多人，我性格又毒，大壓力

過去笑9佢
男人老狗
大庭廣眾
喊牙？

我都好毒

之前同人去茶記食飯，有個女仔搭枱，然後佢一路講電話一路喊

會嚇到即刻收晒聲

係咪之前天水圍po
最後點

試過比完紙巾嗰個人狂喊
然後同我呻咗成個鐘

有冇下文

無再見過啦點會有下文

攞個ig當識多個朋友都好啊嘛

唔使了，唔想follow up

睇嚟佢好麻煩

唔係啊
我毒撚啫

俾紙巾對方，最簡單ge關心

扮睇唔到
我之前喺巴士喊，仲要坐果d面對面果d位，但真係忍唔住咁流眼淚，只希望人地唔好理我，繼續瞓覺或玩電話

試過收紙巾 好感激佢